勝者為王 敗者為寇 [共產黨事例］

呢句說話真係聽得多，但各位有包袱嘅有冇認真諗過呢句說話？

1921年中國共產黨成立，於1949年與國民黨內戰最終共產黨得最後勝利，隨後共產掌權，成立新中國。共產黨執政後文革思想要跟哂佢個套，共產黨的暴政暴行都被其他吹捧共產的訊息遮蓋，全因一句：勝者為王 敗者為寇 呢句千古不變的定律，簡單黎講唔理你係邊一派一黨，最後打贏的勝利者先有最後的話事權。

想講比一啲怕擔心有案底有前途的抗爭者知，你地最後打勝仗，所謂的後遺症都可以被消除，甚至可以酌情處理"因暴動罪而入獄有案底"，唔擔心會影響前途。

我老豆係典型盲撐政府警察的人，剛才見到佢睇支那劇片尾曲"沒有共產黨就沒有新中國，共產黨為各人民謀取最好的"

見到係真係覺得好好笑，但呢個係真：勝者為王 敗者為寇！

光復香港 時代革命

自推

推啊推

又一推

推完又再推

推極都仲有

好帖不推嗎